[耶青入] 點解神會想人信佢？

發現頭先開錯分台

神自有萬有，係完全完美
就算人死撚晒都唔傷佢分毫，對佢無影響
咁佢做乜咁想大家信佢？

耶教好多妹妹

神既計劃裡面有人類呢一環

咁點解佢要放人類入佢嘅計劃呢？

結果反而另一邊多人參與討論
可以去另一個po繼續傾

此po已完